一人一個見到都心淡既保險朋友

一個由中學識到出黎做野既保險朋友，講d咁既野，真係叫人情何以堪

唔撚洗理啦
返工著撚到好專業咁
其實咪又係成隻狗咁r人買保險 英文都唔識多句

真係當你朋友係唔會hardsell

block 咗佢咪一了百了

份工你自己揀嘅，自己無本事搵到客關啲friend咩事呀？
使唔使養埋你全家呀？
弱智

咁有無人同情我份人工啊
撚樣我啲錢都好辛苦咁搵返黎

哩D所謂既朋友早甩早著啦

自己跑唔到數關人撚事咩， 駛唔駛出埋糧俾佢

個朋友男定女？
女既可以幫下

On撚9，呢d咪低手